何超蓮疑似同大陸仔拍拖

竇驍戀情被發現，近日有網友偶遇竇驍帶一女性與好友聚餐，期間兩人不僅有說有笑，待聚餐結束還一同回酒店，並在電梯裡擁吻！竇驍女朋友疑似是何超蓮，澳門賭王千金，看樣貌挺像的！

屌撚完佢個美麗西之後叫佢攞返百零萬籌碼過新葡京賭兩手再順手過打令出火

mk妹 唔屌

再嘈我屌埋賭王屎眼都仲得

戀星癖

佢真係好鐘意啲星

究竟係佢痴d星到定d星痴佢

何家後生果批全部食強國人

吳克群之後支那仔
香港男人唔岩食
万刀甲喺佢ig成隻兵咁都唔食

有錢家庭出身
咪又係比人屌

一定係前者

兒登仔

政治婚姻

係child登仔先會吹奏佢，咪又係比人屌

會唔會又突然大肚呀

真

點解何家啲千金公子都要揀支那?

不過講真香港後生啲男星有邊個睇得上眼

都on撚9有錢人唔撚扑野既？

只不過係有錢啲既女一個啫，諗起連登仔依家對住鍵盤喊哂口都好笑

佢真係好撚鐘意痴男明星堂堂千金小姐

咪又係一隻有錢既雞

屌完結婚一排離婚分身家完美人生

正式公開同大陸星拍拖

佢連做fd都係同明星做 啊gem李蘊

條仔好柒

葡萄🍇人地

利申：藍絲

呢個post真係好大陣酸味又話條女雞又普通樣，跟住到條女7

唯一係連登無乜被酸應該係鬼佬鬼妹

無啦無啦

唔係台灣就大陸 係唔食港仔

佢好鍾意玩男藝人
你用返個心態係有錢仔玩女星咁樣就會明

香港d 人太貼地，離唔到鄉咁

金鐘連登仔話男人呢啲樣係柒

何超蓮的錢真係好多

佢都係鐘意靚仔

洗鬼要做唔起既奀星做兵咩，而家仲要整哂容

Btw 條友近排痴陳瀅

又高大又大碌

好多港男都北上叫雞,
女人有錢一樣可以叫鴨

垃圾支那仔

利申：好葡萄有得屌一定屌

等價交換鮑鮑同包包

一睇就知條仔係食女專家

條仔個ex係超蓮細佬個現任 關係複雜

之前比狗影到幫超蓮按摩 又融入gem李蘊呢啲圈子
我仲以為佢會得米

btw 我都有留意
不過見隻厹隔離po有成千個正評 費事出聲
今次睇下佢爭唔爭得贏陳家樂

條仔同ex一齊做緊何家候任女婿新抱
尷尬到

擺明就係佢唔入流，入唔到人地個圈子啦

女仔有錢所以唔需要同有錢毒男一齊
女明星就話缺錢要做少奶奶，唔理好醜有錢就得

有錢女玩下男明星又俾連登仔講到做雞俾人屌咁 真係痴撚線

炮友姐

可以明正言順4P

何超蓮個樣望耐啲就覺得怪
混血混得唔掂

唔算好靚

好葡萄

佢好似鐘意比比鳥？

唔緊要 細佬換畫快到追唔上
好快就會變左 家姐條仔個ex係細佬個ex

跟人翻酒店雙穴都冇

方力申邊夠班被何超蓮食

老豆就死老母爭緊家鏟 邊有人理

佢本身半個大陸妹

加拿大藉都叫大陸仔，咁中國香港藉既連登仔叫咩

其實想講 無記錯

個男既係加拿大藉華人

而且佢好靚仔

同步 一口流利英語

葡萄何超蓮

大陸仔都有分貴賤

人地加拿大籍又靚仔
如果又對佢好嘅有咩問題

而家做娛樂喺搵人仔架啦
Avengers又去上海宣傳
Jessie J 又上大陸節目
你地有機會上去搵人仔咪又扑上去

同班連登仔咪又成日J大陸妹
酸到

竇驍出生於中國陝西省西安市

mo la mo la

專搵明星

點係何家後生全部同支那人一齊

佢未開始食明星之前有個好L似森美嘅港仔ex
宜家個ex做咗model

賭王血統已經俾支那污染晒

依家講緊國藉，你國藉係中國生活係中國香港叫人地加拿大藉做支那人

用明星標準嚟計就普通
但以普通路人嚟計唔係最top 但絕對有中上
起碼一路睇住佢大個樣都冇點變 唔係整容整出嚟

賭王d後代真係得大房可以keep得番外國血統

人地細細個就去撚左加拿大
唔係有加拿大籍係乜

彭于晏套破風個邱田？

咁戀清就寧願你去食洋腸，好過同大陸狗拍拖，影撚衰哂

二房心諗何家blue blood俾你地班細嘅搞彎哂，明明以前佢地一係嫁外國人，一係就嫁香港名門望族...宜家三，四房個個就未婚產子先

超蓮個親孖生細佬同個大陸妹囡都生埋，訪問三太個陣，三太個樣黑到

又話30歲前唔拍拖

日本妹呢仲有

有錢人係每個月都會去醫生微執

竟然冇人笑條仔樣柒
我係咪上錯論壇

明星黎講係普通
但何家班千金黎講 佢係最TOP

4p!!!!!!!!
迷底解開

好快換畫
除非搞大左

到有得比你屌個時我諗你奶埋閪都制

其實何超瓊後生嗰陣都靚
靚得嚟仲真係貴氣十足
3,4房嗰啲已經冇咗嗰種氣質 變咗mk
尤其4房基因

淨係4太已經溝壞咗啦

不嬲唔鍾意呢種北佬樣 但而家興

呢幅相完全表達到氣質既分別

究竟屌到何千金嘅閪嘅感覺係點

應該同征服宇宙一樣的

何家千金同太金有無咁撚慘，連洋腸都無得試，直接食臘腸

男既娶支雞、女俾支男中出

佢哋崇洋係咁㗎啦，外國月亮都特別圓

乜宜家香港d富二代男仔無荀盤咩，個個揀哂支那仔

有咩分別

有錢女包靚仔男明星啫，有咩咁出奇。不過都證明，喺而家嘅上流社會，香港明星已經無咩吸引力

可能我地平民笑佢地有錢都要食國貨，但對佢地上流社會嚟講，係香港明星都已經無咩吸引力

好多 中共高官仔女都有 外國國籍啦, 唔通佢地又唔係支那人咩

香港高官, 建制派 都奶中共搵錢

你唔吹捧一下佢地??

埋到佢哋堆嘅支那人都非富則貴
個個都揸外國護照
你估係公屋呀伯娶嗰啲湖南雞咩

單眼皮支那樣都叫靚仔？食屎啦

條仔會唔會同EX偷偷地黎返Q？

狗糧
咩意思

已中出？

就算係咁都係支那姐 有錢就唔係支那咩
我意思係呢個世界咁多人種 講真佢哋絕對有條件食洋腸添 但點解都係鍾情支那種
雖然有好多支那男人真係幾高質

你平時食開個啲

洋腸唔係個個岩 有文化差異 溝通點都差啲

所以我定喺講娛樂圈

香港班官犧牲香港人利益去奶
但娛樂圈班人無

傳方力申入菁英會就係想溝人但人地唔理佢

何小姐食開高大靚仔男明星
方力申點睇都未夠班

笑左 打晒水印俾人一個個遮晒
大陸人真無恥

連登仔睇吓自己揸咩passport先啦

邊個話無??你訓左好耐??
你唔見 娛樂圈班人 耐唔耐就會出來幫中共講野

例如
之前 成班明星係微博話「中國一點也不能小, 台灣是中國一份部」之類

仲有雨傘革命果期, 好多明星都話D人 霸住條街, 破壞法治

我哋蟻民平時接觸嘅支能人大部分都低質先歧視支那人
但佢哋接觸嘅上流支那人可能同香港上流社會質素可能差唔多
人嘅質素係用教養嚟分 而唔係出生地

咁柒都叫靚仔
正宗蝗樣

答得好 完全解答咗我一直以嚟嘅迷思

之前睇佢個道地廣告 笑起上黎係咁

第二，三, 四，五幅圖入打個d格仔係做乜

平時睇新聞成日見到 有錢既支那人 係外國出醜啦

支那人有錢就代表高質咩
睇下 晚晚周, 馬雲 , 王建林 果D

氣質上同 李嘉誠 完全差天共地
支那人有錢都成個牛屎佬咁

柒男

中國香港藉，生活係香港
咁你算唔算支那仔先

又屈香港人係中國人, 死五毛狗

好多支那人質素高過香港人
係你唔識姐

同何小姐一齊都係鐘意佢錢居多
樣又未算靚

好多即係幾多?

我夠話中共好多清官, 係你唔識啦

我有女使撚要佢咩

顧掂你自己條撚樣先啦

好想同何超蓮白頭到老
每日食佢整比我既狗飯

我唔係話有錢支那就一定高質
想講嘅係一個人嘅出生地唔代表佢一定係個點嘅人
支那人=低質只係一個既定印象
重點係佢受咩教育同佢為人嘅修養
唔應該照上面講到只要支那出世就一定劣質 注定永遠低香港一等
如果照上面巴打所講 淨係用出生地嚟計 好多香港人的驕傲都係支那人嚟
香港四大才子冇一個香港出世
有3個都大陸出世 第4個就新加坡出世
李嘉誠都係大陸出世 咁佢哋係香港人定支那人？

狗糧養的

好撚葡萄

連登仔點會屌呢啲咁普通嘅女

唔同領域標準會有唔同
假設有一個人身高米九
比較一般人已經叫非常高
但佢去打nba就好L矮
因為nba聚集咗一班2米嘅人

影相唔知點解有陣7味
但破風果陣好陽光幾正

各取所需

呢條友好高班？

條女個樣越大越柒

超蓮都話唔正

LKS 都係大陸落黎

之前講到好清高 又話女人要拼搏
依家日日都好忙又屋企生意又自己生意又義工
完全冇時間拍拖同唔會諗依d野

佢又成日抽到身去玩 去event咁

佢細佬同大陸妹一齊 連登仔：抵死 唔揀港女
何超蓮同大陸仔一齊 連登仔：好柒呀條大陸仔

下
扑野一定係男享受？
女唔爽得？
你講到女人扑野好委屈咁

玩咩都得啦

二世祖同你講話要忙生意
聽完都得啖笑呢

万刀甲食完佢你唔知姐

大陸人成日講單身狗
派狗糧就係類似放閃

外在條件正過方力申好多喎
方力申太𡃁仔樣講野又on99咁

佢係何家千金都要搵大陸仔
睇黎真係冇乜要佢

上面要有錢門當戶對嘅大把
要高大靚仔又大把
點解要局限自己一定要搵香港人
又唔係特別馨香

大陸人用語

咁撚大鑊

原本覺得佢都幾靚女嘅 睇廣告見到佢笑覺得佢個樣好恐怖...好似啲鬼片入面張相比鬼扭曲左咁

睇多幾次佢真係咁嘅樣

唔選擇香港人, 可以選擇鬼佬, 日本仔

但竟然搵個支那人

直頭奶佢啲屎啦

比閪比支那仔屌

關咩事 個人喜好姐
我之前個女朋友都係英國人啦
我唔覺有咩特別優越咪普通人一個

真係家門不幸呀!

偷圖所以整水印
之前安心事件大陸又係咁整蘋果啲水印

西人范特新

估唔到何猷君咁屈機嘅男人都會受到咁嘅屈辱

問吓陳山聰

歐亞混血兒血統俾支那洗擦得八八九九